Documento gerado sob autenticação Nº UZV.427.647.1VS, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8513                  de  23/10/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  ao  servidor  RAPHAEL  SANTOS  FREIRE,  ocupante  do  cargo  de   Assistente  em
Administração - 701200, lotado na Superintendência de Infraestrutura, SIAPE 3072307, o percentual de 25%
(vinte e cinco por cento) de Incentivo à Qualificação, a contar de 26/09/2018, tendo em vista a conclusão do
curso de Direito, conforme o Processo nº 23078.525872/2018-15.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
